試著說：“紅絲”，不要說：“藍絲”

要正名，他們不“藍”，是“紅”！